{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "체스터톤스 속초"
    },
    "text": "チェスタートンズ束草は英国ロンドンで設立された不動産ブランドで、グローバル総合不動産サービス会社だ。 チェスタートンズ束草は英国の王立学会(RICS)創立メンバーとして位置づけられ、顧客に優秀なサービスを提供する。 チェスタートンズ束草は英国ロンドン最高の不動産ブランドで、216年の歴史とノウハウを持っている。 チェックインおよびチェックアウト時間に関する説明と追加人数および寝具追加料金、付帯施設および営業時間、ウェルカムゾーンの多様な施設と温泉プール/露天風呂に関する情報を教えてくれる。 最後に、入場規則と子供に関する案内文をまとめる。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェスタートンズ束草はどこで設立されましたか？",
            "answer": "チェスタートンズ束草は英国ロンドンで設立されました。"
        },
        {
            "question": "チェスタートンズ束草はどのような不動産会社ですか？",
            "answer": "チェスタートンズ束草はグローバル総合不動産サービス会社で、英国の王立学会(RICS)創立メンバーとして認められています。"
        },
        {
            "question": "チェスタートンズ束草は何年の歴史とノウハウを持っていますか？",
            "answer": "チェスタートンズ束草は216年の歴史とノウハウを持っています。"
        },
        {
            "question": "チェスタートンズ束草のサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "チェスタートンズ束草は顧客に優れたサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェスタートンズ束草のウェルカムゾーンにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "チェスタートンズ束草のウェルカムゾーンには多様な施設と温泉プール/露天風呂があります。"
        },
        {
            "question": "チェスタートンズ束草のチェックインおよびチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェスタートンズ束草のチェックインは14時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "チェスタートンズ束草では追加の人数や寝具に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェスタートンズ束草では追加の人数や寝具に追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェスタートンズ束草の付帯施設は何ですか？",
            "answer": "チェスタートンズ束草の付帯施設に関する情報はありません。"
        },
        {
            "question": "チェスタートンズ束草の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェスタートンズ束草の営業時間に関する情報はありません。"
        },
        {
            "question": "チェスタートンズ束草では子供の利用に制限はありますか？",
            "answer": "チェスタートンズ束草では子供の利用に関する制限についての情報はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 470
    }
}